除左鋼鍊衝峰幽遊，仲有咩高質香港配音作品？

男子高中生的日常

男高
旋管
打工吧魔王大人

鋼鍊配音根本仲好過日版，係d崇日西死都唔認

會長

清麻呂

覺得銀魂配得唔錯

恭介過佢

百變小櫻
銀魂
加旋
衝鋒21
叮噹
高智能方程式
忍者亂太郎

死筆

殺基路

Agger

多啦A夢

我覺得有啲句子好難聽得明(睇無字幕版)同埋太多裡梗好難明
但衝鋒，幽遊 嗰隻係清晰易明

數碼暴龍

死亡筆記

打工魔王
日式麵包王
嘩鬼校園

個人覺得爆笑管家過火

千與千尋
哈爾移動城堡

男高
涼宮

日式麵包王
涼宮

銀魂

妖獸都市

粵配豆到把聲好撚難聽

終於有

彩雲國物語

幸運四葉草

認同

如果我有招世亮/雷霆把聲就好嗱

上面猩猩女都有講

棋靈王啦 配音已經一絕 加埋配樂熱血到

踢出我天地 多啦a夢

雖然好撚憎大陸 但小新係普通話搞笑啲

百變小櫻，超級小黑咪

龍珠
叮噹

悟空粵語把聲真係完勝日語
成熟得黎帶點幼稚，完全係一把慈父既聲
相反日語個把好雞仔聲

踢出我天地

衝燈21
咪成個多啦美咁

想問好耐, 點解香港啲配音員唔識大聲叫/大聲講嘢? 叫親都好似叫唔出聲咁, 唔似得日本嗰啲咁有感染力.

其實台配嚟

哈利波特

gundam build fucker

舊版全職獵人

比你講咗先

邊度有得睇返or Down粵配

想要邊套先

日式麵包王仲好過日本原作

陳欣

加旋
銀魂
日式麵包王

咁都好啲 個心舒服小小

Keroro

agger
日版FA換嗮啲配音

小魔女doremi

冇人講甲賀忍法帖嘅?

好多你地話好既都有黃啟昌份

袁淑珍

天使獸日文配音好怪
tbb配音即刻變到好型好man 蘇強文

太一

粵配好正

舊版龍珠好正，比達冇得輸

木村拓哉：殺基路！

jojo ，2打6都串過馬撚

龍珠
入樽

多拉a夢

男高
最近嘅齊木

我們這一家

打工魔王真心正

亞視版海棉寶寶

海棉寶寶果把鼻塞衰聲

宇宙兄弟
羅馬浴場
Keroro
小排球
黑子
外星BB撞地球
星球流浪記 < 個名好似差唔多係咁?
Code Lyoko ← 至Net奇兵?
melody
寶石寵物第2季
亮晶晶黑白迴轉

有d動畫聽粵配聽大聽日文反而覺得怪怪地
不過果d聽極都唔會慣既譯名 畑鹿驚 真係

銀魂完美

要膠有膠
要熱血有熱血
要感動有感動

爆旋陀螺 鋼鐵戰魂
雖然無上一套咁好睇 但配音完勝日本

agger
日版父子幾條友同一把聲 我覺得麻麻
港版正好多

男兒當入樽

港版好多都好過日版
淨係一個比達都撼贏日版

唔止愛德，係大部份角色都好過日版，特別係d奸角：大總統，安比，金布利，聽過粵語真係返唔到去聽返日文

港版杉田、釘宮
仲有曹啟謙

其實WORKING 、聖鬥士都唔錯

中華一番
有珍姐，全叔，jimmy

但本身套嘢
話時話珍姐都好似好耐冇配動畫主角

愛德華：艾爾！

細細個睇果時係粵語配音到而家都仲好有畫面

認同鋼鍊粵語配得正過日語

有聲 艾爾凡斯!

行運超人

多啦A夢
踢出我天地
衝鋒21
爆笑管家
銀魂

S D 只限主角果幾位，配角路人黎黎去去都係果幾把聲

冇人呀

貴度尼一聽把聲就知係肥蠢

4版都冇人提 監視器，機械野宜d經典。
唔通真係過佐咁耐

金布利：變態
大總統：威嚴
安比：得戚
符爺爺：忠誠

例子真係日版真係比唔到一聽把聲就知性格，人格咁鮮明既感覺我。

亞視無人

熱血位日文正D
不過粵語銀魂都係高質既

J2銀魂

柒達先正
Btw中華一番仲有

加旋